齊藤飛鳥如果入AKB一定俾小栗有以屈死！

根本就冇得鬥